唔好咁樣同狗狗玩 佢地唔好架

平時最鐘意同狗玩架啦！其實試過咁多方法，dllm好似都無咩成效，咩魔法都討好唔到啲狗
大家唔好試玩顏色魔法，好似烏克蘭人民咁，掉啲顏料去佢地到，就算狗狗帶左狗罩 面罩 頭罩，都無一倖免！烏糟左，佢地一定要除晒啲罩，假如玩放題佢地都會賴野，大大減低佢地玩遊戲既意欲

推推推

推

推推

推顏料

距離問題

一步一步黎 好過企係到俾人拉
講真而家做咩都係距離問題

學野

玩得漆彈就唔差在升多級啦
實彈都開埋仲玩d小朋友野

十連推開始 1/10

十連推開始 2/10

十連推開始 3/10

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

十連推開始 4/10

5/10